iOS香港廣東話輸入法滲入蝗語

屌你老母讀先施出訊息 罷就出八九

出個啲字嘅音完全都唔係相近廣東話

而係死蝗語 遲下滲滲下就Apple變苹果

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

立刻爭取廣東話權益

150隻單程蝗蟲再加政府打算消中文聆聽同閱讀

死gay cook

我擔保2047收返香港嘅第一日就全城蝗語

屌你老母到時廣東話就失傳啦

啱啱試左 講「先施百貨」先冇野

先 sin1 施 si1 出 訊seon3 息sik1 邊撚到似呀

我讀「先施」都係出「訊息」，幾時有話兩者係似

廣東話先施同蝗語訊息係相似音 呢個就係問題

個輸入法係廣東話-香港 唔應該出蝗語

仆街基曲

Samsung 都招好耐啦

求期舉幾個今 马经兴

呢堆殘體支那字全部係用samsung內置速成出到仲要係頭一頁

一塊餅 —> $1餅

打倉頡都要避開㩒到殘體字

屌 係喎 $1餅 訊息
WTF

係，就咁話先施會出訊息

廣東話係我哋嘅母語